\begin{frame}
\titlepage
\end{frame}
%-----------------------------------------------------------------------------------------------
%-----------------------------------------------------------------------------------------------
%-----------------------------------------------------------------------------------------------

\section[Daten\-strukturen]{Grundideen von Datenstrukturen}
\begin{frame}[c]{Problemstellung}
\begin{itemize}
\item<2-> in Alltag \& Forschung omnipräsent: \b{Daten}
\item<3-> \b{Problem:} Datenspeicherung
\item<4-> zwei Hauptsorten:
\begin{itemize}
	\item<5-> human-readable, z.B. Word
	\item<6-> machine-readable, z.B. binär
\end{itemize}
\end{itemize}
\end{frame}

%------------------------------------------------------------------
%\subsection{Alltagsbeispiele}
\begin{frame}[t]{STUB}
bla\\bla
\end{frame}

%------------------------------------------------------------------
%\subsection{Demonstration Nutzen}
\begin{frame}[t]{STUB}
	bla\\bla
\end{frame}


%-----------------------------------------------------------------------------------------------
\section{JSON}
\begin{frame}[t]{STUB}
	bla\\bla
\end{frame}

%------------------------------------------------------------------
\subsection{Theorie/Syntax}
\begin{frame}[t]{STUB}
	bla\\bla
\end{frame}

%------------------------------------------------------------------
\subsection{Anwendungsaufgaben}
\begin{frame}[t]{STUB}
	bla\\bla
\end{frame}


%-----------------------------------------------------------------------------------------------
\section{XML}
\begin{frame}[t]{STUB}
	bla\\bla
\end{frame}

%------------------------------------------------------------------
\subsection{Theorie/Syntax}
\begin{frame}[t]{STUB}
	bla\\bla
\end{frame}

%------------------------------------------------------------------
\subsection{Anwendungsaufgaben}
\begin{frame}[t]{STUB}
	bla\\bla
\end{frame}


%-----------------------------------------------------------------------------------------------
\section{Vergleich JSON--XML}
\begin{frame}{Vergleich JSON-XML}
\b{$\rightarrow$Demonstration!}
\end{frame}

\begin{frame}[t]{Unterschiedliche Zielsetzungen:}
	bla\\bla
\end{frame}


%-----------------------------------------------------------------------------------------------
\section{TEI}
\begin{frame}[t]{STUB}
	bla\\bla
\end{frame}

%------------------------------------------------------------------
\subsection{Idee}
\begin{frame}[t]{STUB}
	bla\\bla
\end{frame}

%------------------------------------------------------------------
\subsection{Die wichtigsten Tags}
\begin{frame}[t]{STUB}
	bla\\bla
\end{frame}

%------------------------------------------------------------------
\subsection{Anwendungsaufgaben}
\begin{frame}[t]{Praxisbeispiel}
%\b{Albert Camus: \i{Der Fremde}}\\
%\ \\ %Leerzeile
%Teil I, Kapitel 1\\
%\ \\
%\einzug Heute ist Mama gestorben. Vielleicht auch gestern, ich weiß nicht. Ich habe ein Telegramm vom Heim bekommen: \g{Mutter verstorben. Beisetzung morgen. Hochachtungsvoll.} Das will nichts heißen. Es war vielleicht gestern.\\
%
%\einzug Das Altersheim ist in Marengo, achtzig Kilometer von Algier entfernt. Ich werde den Bus um zwei nehmen und nachmittags ankommen.\\
%\ \\
\b{Albert Camus: \i{Die Pest}}\\
\ \\%Leerzeile
Kapitel 4, Paragraph 6, Seite 277f.\\
\ \\
\einzug Die Brise trug einen Geruch nach Gewürzen und Stein herbei. Die Stille war vollkommen.\\

\einzug \glqq Es ist schön hier\grqq, sagte Rieux, während er sich setzte. \glqq Es ist, als wäre die Pest nie hier heraufgestiegen.\grqq\\

\einzug Tarrou stand mit dem Rücken zu ihm und schaute {aufs Meer}.\\

[$\ldots$]\\

\einzug \glqq Wollen Sie, dass dies die Stunde der Freundschaft ist?\grqq \\

\einzug Statt einer Antwort lächelte Rieux ihn an.\\

\einzug \glqq Gut, also dann$\ldots$\grqq\\
\ \\
\only<2->{\vspace*{-10px}\rot{\ri Nach TEI-Standard annotieren!}}
\end{frame}


%-----------------------------------------------------------------------------------------------
%\section{Nützliche Hilfsmittel}
%\begin{frame}[t]{STUB}
%	bla\\bla
%\end{frame}





% \section[los!]{Eigentliche Präsentation}
% \section{Listingtests}
% \subsection{BLABLA}
% \begin{frame}[fragile]{Foo}
% 	\lstset{language=json,numbers=none}
% 	\begin{lstlisting}
% {
% 	"key" : "value",
% 	"bla" : 1,
% 	"foo" : true,
% 	"bar" : [-1, false, "ay", null]
% }
% 	\end{lstlisting}
% \end{frame}

% \subsection{LABLABLAB}
% \begin{frame}[fragile]{Bar}
% 	\begin{overlayarea}{\linewidth}{3cm}
% 		\onslide<1->{Hi}
% 		\begin{onlyenv}<2->
% 			\begin{lstlisting} 
% 				int i = 0; 
% 			\end{lstlisting}
% 		\end{onlyenv}
% 	\end{overlayarea}  
% \end{frame}

% \begin{frame}[fragile]{Baz}
% 	\begin{overlayarea}{\linewidth}{3cm}
% 		\onslide<1->{Hi}
% 		\lstset{language=json}
% 		\begin{lstlisting}[captionpos=b,caption=Titöl]
% {
% 	\begin{onlyenv}<2->
% 	"key" : "value",
% 	\end{onlyenv}
% 	"bla" : 1,
% 	"foo" : true,
% 	"bar" : [-1, false, "ay", null]
% }
% 		\end{lstlisting}
% 	\end{overlayarea}  
% \end{frame}